新身分證

點解新嘅身分證可以咁核突
DNLM 成張回鄉證咁
擺喺屋企出街拎Passport

硬係覺得新個張身分證係潛而默化咁洗腦
因為同支那張野太似

無換。